一個未夠18有冇地方可以租住？

如題

男定女先

女

點解想一個人住？

屋企問題？

係 出去一個禮拜

房租必須是一次性交一星期的

連登仔實會話自己屋企

酒店咪得

人地未夠18呀

瞓街

m記

我租間房俾你

一星期既話咪去同學朋友屋企到訓住先

網吧

我看看先

有錢咪得
airbnb?

人地屋企有事
開post求救
啲兒登仔又亂鳩咁留言

大個啦，唔好咁戇鳩啦

青年公寓

包旅館或者時鐘咪得

長洲 ？airbnb？